FIFA 20 ft. VOLTA Football

FIFA street

去到2019年呢隻團體遊戲新mode仲可以只係一人控一隊而唔係一人控一個
人地2K 都已經可以一人控一個人打街場

如果任記今年有FIFA
我覺得出隻剩街場版俾switch已經夠了
應該無咩人打UT mode吧？

......

....

巴打坐左十年監？